[IQ題] 去西伯利亞做演員

猜一物品

第一頁估中先算秒

冬天的冠軍

冷氣(戲)？

凍撚死（凍檸水）

勿演

蟻多嬲死象

雪人

屌 悶唔悶d

凍演

提示：3個字

電視機

杜奧巴

曹永廉

冇人估，我開估
航拍器
多謝各位

屌你老母

You are welcome

???

寒拍戲 皮已正